所謂嘅維基百科戰線 原來係幫對家

見到對家不斷就反修例合理使用圖片去提刪，想人哋去關注，原來維基戰線admin係唔容許，好快就刪咗唔想大家關注。而佢哋立場唔少竟然都係唔支持保留。

到而家對家不斷大刪反修例運動主條目，想叫大家去關注，維基戰線admin都係會照刪，反映維基戰線根本有哂hidden agenda，任由對家不斷坐大，成班人就當冇事發生過刻意唔理會，channel任務完全冇人理，真心好失望。

自己花時間想更多人關注，佢哋就係擺明唔想大家關注，仲不斷洗白將問題合理化。

睇吓大家會唔會有意見，有就好出聲，唔好俾親中果班一言堂話哂事，繼續刪改真相！

Push

推

可唔可以講多少少發生咩事？因為按照你咁講嘅話 即係話另一個post恆屍巴佢嘅發言同你產生對立 但大家都好熟悉屍巴

唔係同一個人 只係樓主另一個post見到恆屍巴出現

樓主有精神病休息下
你忽然發作對戰線成員壓力好大
大家都係寫維基百科
冇諗過照顧精神病人

平庸之惡

我喺另外兩個post有詳盡回應：
維基親中用戶陸續提出刪去反修例圖片

中文維基百科禁止使用西灣河開槍事件相

恆屍巴：

其實維基戰線班人同我口中大律師公會班人係好似

未必絕對係壞人
只係對腐敗制度盲從死頂,維基戰線對親共派管理員組常濫權幫政權DEL野當見唔到。

睇完討論，不如花心機做好任務、同親中用戶係客棧討論同請求更多媒體合作做好。而唔係喺呢度做PR去無視對家不斷濫權同無視人哋放大規定。根本對家係想逐一清除一d唔順眼、抵觸紅線嘅人，係中共常用手法。結果大家都見到人哋不斷修改都選擇唔出聲當冇事，你選擇刪，即係唔想成1600人可以關注人地不斷無理刪改同不斷搬龍門。

我打咗咁多字，除咗負評之外你無其他回應？

樓主有冇回應？

而家對家不斷靜悄悄去修改當睇唔到
封區咁大件事又可以冇人開條目
證明咗戰線同公民袋果班人冇分別，不斷洗白覺得對家咁做冇問題。

你有冇諗過點解成個group都圍插你，連登撐你嘅恆屍、夢燈籠又潛哂水？
我打哂成件事出嚟你又唔回應。

同你地完全唔同價值觀嘅人根本冇計傾。有時間不如寫好同更新條目，請求更多人/機構用自由圖片，而唔係無視親共果班人所做嘅野。任務嘅野叫人擴充又係冇人理，唔得閒理只係藉口。冇野補充，完。

無人理係所有戰線都面對的問題。Twitter戰線、TVB戰線都同樣面對參加者人數越嚟越少嘅問題。
應該做嘅係努力宣傳、吸引更多新人，而唔係開post鬧自己人。